又收到綠色大信封了 😷

交成 1m 稅 🤢

1m

一百萬？

交埋下世啲糧都唔夠啦垃圾

都夠

可能佢下世投咗去非洲乞食呢

尊重下好喎老友

尊重

低收入人士表示好慘

稅交幾千，冇免稅額
樓又買唔到，錢又唔係揾得多

你而家想點先？

想尊重你

我都系差吾多

樓主做開庇護工場先有咁多時間9up

聽日放假呀傻鳩

貼張圖俾小妹見識下可以嗎？

庇護工場原來都放紅日 以為365都俾人勞役添

1萬蚊稅